# Repositório node.js do processo trainee
Rode **_npm init_** e **_npm install_** para incializar o npm e baixar as dependencias para a aplicação, após rode **_npm run start_** para incializar o servidor localmente.